男朋友個女同事Whatsapp佢：你尋晚好正．． 香討

男朋友訓左教，佢手機有Whatsapp訊息，咁岩比我見到佢個女同事搵佢，個Message寫住: 你尋晚好正
之後我質問佢咩事，我男朋友口窒窒話果晚OT喺公司玩Board game 佢讚佢好好笑
之後仲一下DEL晒同佢D message 好懷疑佢出偷食 係咪已上床?

玩扑驚

擺明

香討

我有經過見到 好似輸一場除一件衫 最尾兩個唔著衫入左 conference room

玩扑game好正

80%有嘢

想扑隻傻西瓜

應該覺得開心，因為呢個係女同事whatsapp佢；如果……係男同事咁就

好仆街

擺明有嘢先del msg

唔洗審啦

咁都仲要問？
唔通返工工作態度好正呀？！

你啲標點符號邊個教

我cap鄉土留言

肯定係啦 絲打唔好信佢呀

扑硬la 你條仔碌野已經比條女含得一乾二淨

冇偷食
佢正面向你講同女同事玩扑game

隻g都好主動
仲要賽後檢討

無嘢使乜del